AMD U 過熱

小弟新手一問
前幾日買左部新機
CPU : RYZEN 1600x
底板 Asus x370f gamming
CPU fan : CM ml 240Rgb

一開機就50幾度 慢慢升到80度就 過熱自動關機

有冇師兄知道可以點搞？

散熱膏有無整到太多或者太少 ?
散熱器固定扣具4個方向有無都平均用力地鎖上?
check咗先

照計唔會咁熱
Check完散熱膏何啲 入bios睇下啲fan setting

仲有機箱對流

之前唔係話ryzen有個溫到顯示bug係高過實際溫到20度咩？ 冇追開

影張相睇下
睇下風扇識唔識轉

散熱膏係岩岩好
開頭以為個cpu 水冷問題
但試過祼跑 摸過cpu 水冷金屬個接觸位 係凍
原全唔知點解散唔到熱

風扇識轉嫁

屌，咪即係d 熱傳唔到去水冷頭

咁講如係散熱膏間題

終極方法：開蓋

Cooler唔係會自帶咩

用私伙散熱膏好似效果好D

cpu唔熱應該要拎番去換wo

焊死都開？

你估係煙條咩屌

btw 似冇上實多喎

上實
再上多次散熱膏
咁都搞唔掂用咩鬼野水冷

好明顯係未上實啦屌，個heatsink冇散熱膏就咁放係塊cpu度點都會傳熱，有咩理由同散熱膏有關

小心run多兩次粒U燒Q埋就真係898

連仔都上硬件台

整到了 成功開到機
都係散熱問題

即係咩問題?

第一次親眼見到
我好撚肯定係heatsink上唔實